蕭生真係咩都吹到兩嘴！

每題答幾句 突然轉話題都接到

其實你係咪蕭生？

相信唔係. 條友都有出膠帖的

人人都可以係蕭生
努力讀書將來都可以開台講野
蕭生係一種精神